今日唔係去開派對!

做咩咁多人走？
今次係做俾外國睇
要湊人數!
小不忍則亂大謀
快啲同我坐返低!!

唔好走呀！！

幫手推一推 利申去梗

大台講啲嘢咁鳩

唔走

唔好走!

返返嚟!!!

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

和理非非坐吓都唔肯？

香港人真係坐吓都唔肯

走晒 想點

好多人收工黎 聽日真係要返

請唔到假既 71見

大把人話聽到印尼文宣言，或者聽到話要唱歌就走